有冇人覺得做私補好傻

做完冇得寫落CV到
working experience係零
但大部份工都請有經驗

apply補習社咪有用囉

人工低到喊

做得都係為錢

儲舊錢開間小型補習社慢慢做

咁做咩先唔傻

一星期返廿個鐘，一個月搵兩萬，請問有幾傻？

無人叫你齋做私補架嘛

都係為錢姐 理咩cv..

有幾低啊？

你唔係讀專科姐

做一個鐘私補=3個鐘閪pt
冇人話做私補就做唔到寫到cv嘅工架

agger

你覺得寫補習呢啲咁垃圾嘅野落cv度對會幫到你搵工？

一般都係平時私補暑假intern 冇衝突架

笑左

on9 咪都唔洗做啦

如果一世私補，自己開補習社呢？

咁唔創業補一世囉

咁就唔洗寫CV啦

人各有志啫